# Projet CRUD



## Pour commencer

Nous avons réalisé ce projet crud après les fêtes de fin d'année, nous nous sommes inspirés de Twitter.

Nous avons travaillé en cherchant à droite et a gauche, sur des forums, sur internet... 

Nous avons travaillé en intégralité avec Bootstrap, pour essayé de nous familiarisé avec cet outil.

Pour le design, nous avons essayé de retranscrire au max la maquette figma, avec du mal.

Nous avons surtout eu du mal à comprendre le projet, les réelles attentes. Et aussi la syntaxe PHP.

## EN ESPERANT QUE LE PROJET VOUS PLAIT, BONNE ANEE !